各位冷靜下

首先無正常人會割席
就算一時火遮眼
冷靜落黎都係唔會割席

所以請大家想講咩之前深呼吸一下
諗清楚自己想講係咪因為嬲
或者因為驚恐而講
有情緒之下會變得難以思考

Push

721 811

餌嚟架，冷靜！！！

心要靜
血要熱

真係冷靜下
諗下自己做緊乜

好擔心機場被拉嗰幾個 有排受

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

搞掂左自己情緒先